不合作運動~元天屯甘多圍村非法泊車，call 警察做野！

打999投訴非法泊車，佢實耍你
單拖上元朗警署，佢實拖你
100個巴打絲打踩上元朗警署，facebook live 直播非法泊車投訴，佢仲有無得話5得閒理，無人手，無危險性拖你，每架車抄15分鐘，100架車未抄到收工都仲抄緊，天氣好熱，好辛苦，軍服套制服好焗

單拖去圍村實比人打

100個巴打一齊去圍村睇下有無非法泊車會5會好d?

Call黑警冇撚用架

不過試下都冇壞嘅

推 如果黑警唔捉
727就用唔到平亂振聲威呢張牌

比人打都唔理你
迫車點會理

自己出手好過啦

冇咩用
一，非法泊得，即係唔係呀公地，即係外來人，非原居民
二，警察會唔會妥善執法？
三，320揸車，一兩張好平常

如果決定入元朗，就要全世界不分男女老幼一齊入

投訴非法泊車無成本，又可以同陽光玩遊戲

佢地落閘咪又係響入面吹水，打機，睇av,涼冷氣

黑警就係同鄉黑一家呀

CALL黑警有撚用

圍村係亂泊的，唔係私人地，買嘅時候冇車位，新個啲村屋先有車位。
如果每15分鐘一張係好金的。
利申:圍村大

用雲海報警法
最少搞到999聽電話果條友一身屎先

揸住張地政地圖，無得話係合法，投訢100架車，咪逐架車慢慢研究阻5阻街，d村民通常都在旁喊打喊殺，市民中途可以換更,食飯，休息(最好集體去，小心村民伏擊落單市民)，上廁所，只要keep 住幾十人跟住police，，都安全，只要5好落單，小心比村民跟，5好去村附近餐廳(小心村民下毒)，去連鎖店食飯，多人去多人走，都安全